700特價時段 唔買正笨7

飛雲

重貨左 等上樓

差唔多時候買700牛

跌多兩日先啦

跌到400入

平d先再買

396 鐵底
403見底我覺得
有買貴冇買錯 放心

好友不敢面對

未來既香港樓市

今次一定等到佢低過$380先再入架喇

一齊

?

我面對緊 都冇買樓

鐵底即彈

等上去跳樓？

好他又破頂

屌，借晒錢入貨，調整完都唔知你班垃圾驚乜，炒股咁耐，明眼人一睇都知今次咩事